【杜琪峯 X 曾俊華 拍住上！】

【杜琪峯 X 曾俊華 拍住上！】

鬥爭係大家都傷